寶礦力當水飲會唔會糖尿？

飲太多怕糖尿病

食啲一鹽會中和翻

寶礦力含大量納

鈉先啱

會